元朗過橋麵檔d雞愈來愈難食。。。。。。。。。。。。。。

個老細仲以為自己好掂 次次入去食野都見到佢係度教伙計 又話點點點做先會夠熱 又話點點點做先會好食 究竟佢有冇食過d雞次次去都比希望自己d雞會好食 點知愈來愈難食

唔係咩念舊撚但以前未太出名個時真係好食d

好耐無食，係咪咸雞？

其實無咁好食都無計冰鮮雞也

yes. 唔係平但足料又大份
附近又多車位

屌你老母

好撚咸